er 哈爾特斯呢隊波真係損人不利己

er... 其實佢踢得咁搏做乜?
橫掂都降咗班喇
點解要咁黑人憎

尊重啦